{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

呢兩個星期連登白票黨棄選撚全面進場
五毛熱狗們不斷同你講功能組別冇用,唔會贏
美國覺得你認可個制度,贏到人地以為你有民主
點解仲有大半年先選依家已經開工?
因為4月2日就係功能組別選民登記deadline

據我所知仲有好多黃店未登記做選民
所以大家唔好再同五毛熱狗/白兵呢類人糾纏
拗得黎都截咗止,到時五毛拖後腳嘅任務就成功
請全力鞭策你幫襯開嘅黃店馬上去登記
要確保冇溜網之漁

和你eat/wolipay/whatsgap...嘅偉大admin們
希望你地都可以係app入面幫手宣傳

另外大家身邊有做生意又符合登記資格嘅朋友
記得都要叫佢地馬上登記(如果係藍就唔好喇)
樓豬我識人唔多都叫咗兩三間鋪登記咗

登記功能組別選民步驟超簡單
梁芷珊呢段片講解得幾好

文化藝術體育出版界嘅可以睇楊雪盈呢段
(講明如果你唔識填可以inbox佢fb教你)

呢度有登記表格pdf👇🏻👇🏻
同表格索取地點(灣仔九龍灣都有)

得返唔夠一個月,行動阿

P牌推唔到,請巴打們幫推

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

即幫你推

行動post 一定要推

依排實在大多白票撚

推呀

終於有人幫手推

都係個句 唔係想泛民贏 只係要建制輸

順便推下自己個post先

【正視聽】想問連登仔中文閱讀有冇level 2 個個都曲解曬黃之鋒篇文

推啦屌

P牌推唔到
不過呢個堅係重要, 唯有喺我FB幫你SHARE

推呢個

推

大家去黃店Facebook Ig番言

👇🏻👇🏻
唔該 黃店馬上去登記功能組別選民！

好多5毛進場

唔該 黃店馬上去登記功能組別選民！

721

831

Yes
樂易玲開到口話九月選舉係關乎管治權
我地冇時間再嘈,爭取每一票踢走奶共派

好多黃店都唔知應該點登記
要靠我地/區議員落區宣傳

ok

樓豬 pin呢個

留名睇鞭屍

Pinned

咁證明我地真係要做野 我地個方向係啱

推啦大家

炸黃店fb/ig

Push

笑狗戴錯口罩po光速上熱門,行動po推唔起

push

無力都幫手推

一間又有啲on9又屌你態度差 「老馮要人幫呀！」

多謝

向放負撚說不

G持

認同幫手推多幾下
好人一世平安

大力推

輕輕一推

推

Plan A 推美國人權民主法案實現雙普選真民主
Plan B 推奪立法會控制權

推！
咩方法我哋一定要試！

Pish

pish

就算唔玩，登記定先都冇壞，有票總好過冇

推啊
！！！

Tui

推啊

少有行動po
推

講咩都無用 最緊要見到保皇黨輸 最好迫到保皇黨系咁燒維穩費

五毛唔好以為自己會成功

W

不如掉轉講 依兩個星期連登進攻功能組別撚全面進場

連登仔真係鬼黎

推行動post.
唔明點解唔去投票唔去選.
唔通去投白票就會去放火魔法?
唔通去整連儂牆就唔會去投票?
兩樣野根本無乜對立.

幫推

屹屹屹屹屹
益友全面進場

推

果啲垃圾撚睇完就算啦 有票唔投唔通好似鬼國人咁?

up

推 正經post

推呀！

幫手！！

應該做到嘅嘢唔做，剩係識屌，唔通等天滅中共咩？
只要有機會達到目的嘅嘢，乜都要做！